有冇男巴入咗化妝專櫃到做（非gay)

覺得前景如何？唔好開公司名

想做 我本身都鍾意化

多數part time做呀仔 搬搬抬抬

我表弟做緊，佢係Gay 好多女顧客指定揾佢

做緊某魚缸牌 計埋佣每個月40k左右

大概咩職位？

可唔可以幫我化？(gay)

有興趣，巴打有冇tg

要點先入到行
喺咪要靚仔 皮膚好？